【突發】 民主派議員緊急呼籲﹕市民立刻到禮賓府聲援

民主派議員緊急呼籲﹕

現時社會已經進入危險的邊緣，民憤大爆發，我們現在在中環禮賓府門外，懇請行政長官林鄭月娥為香港好，聽聽市民聲音，更不要讓我們香港的孩子犧牲，甚至流血，先盡快撤回逃犯條例。我們呼籲市民立刻到禮賓府聲援我們。自己香港自己救！感謝市民！

民主派地頭
小心行事

得閒冇事先好去

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

更不要讓我們香港的孩子犧牲